香港警察：馬路無標語緊要過交通安全

香港警察寧願派兩隻狗去睇住工人油地下標語都唔去派人去壞交通燈指揮交通
仲要擺兩隻鐵馬
馬路無標語>>>>>>>交通安全/人命

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍